點解 d 露宿者唔選擇日日去露營？？？

$200 有找

真

仆街 個網絡收唔到慢咗覆

荒山野嶺無野食

光合作用

又係喎

冇錢買酒

冇地址點網購

咪有成班村長喺度長駐囉

荒山野嶺冇馬會

有儲蓄櫃，提貨點

去依家新果d 運動場啦
地方又大有冷氣有WiFi 仲有得沖涼

原始生活

認真，無得拾荒。
同埋有的露宿者都有工返，只不過無居所

係喎，見啲工人姐姐每逢假期就開曬帳幕，點解露宿者仲要訓紙皮屋

露營都要有位放營 你日日山上行落來點乞錢

返工果陣個營會比人偷走

我唔記得灣仔南定灣仔西
係長期有條友喺嗰度露營

近狗屋先方便攞貨